被經紀佬哄左簽名買金

小弟上年月中收到個電話聲稱係金x集團公司，被佢講兩講就約左出黎食個tea，細節係講會有人幫手看住個市唔會蝕好多。咁個陣唔係幾識諗又順手簽左份類似合約既野話開戶口，有我名同身份證電話等，咁我都淆淆地野話未有錢收入買金，個戶口就一直冇錢係入面，咁條經紀佬就話等一排你有穩定收入再找我。過左排開始懷疑係伏（因為上網睇左d案例），半年後再收到呢個電話我亦冇再理佢。但我擔心既係份約會唔會搞到有d手尾要跟，各位巴絲打有無又試過呢？

Push

唔比錢咪得

冇既，佢地最多咪賣左你個人資料
你果時有冇簽任何文件？

好小事姐 最多用你名義借幾十萬 之後會有人追你還錢

認真你要買金不如正正經經買金條

淨係簽左一份簿仔話係開戶口。

你又會比佢說服到出黎食tea先神奇

有冷靜期取消番